[超緊急]連登仔小心今晚有人搞事。

頭先6點幾係九龍塘站月台有班人好激動，係度互屌。搞到場面濕亂。大家今晚小心有人挑釁搞事。保重！